★現在仲有冇人打算all in700 做首期？

2018年明明好多

eg :all in 700 ，兩年後首期不是夢

d人去曬邊？

lm

但佢最近幾日係咁跌呢

咩價買好

之前33x錯過左

依家All IN5號仔，兩年後買樓

有人兩年前信佢會升到150
結果all in
我諗e+..........

x2